有冇人已經同屋企反面？

講極都唔明 淨係話攪屎棍唔啱

十1

我同老母都嘈緊

發完夢翻到去
一入門口就鬧
我冇理佢直接入房
我知道同佢理論都唔會聽
佢淨係喺屋企睇cctvb啲直播

5年前已經係咁 不過當時費事嘈
今次真係忍唔到 對住有人死 仲喺度冷嘲熱諷
屌你老母 我發誓有錢即刻搬走

已經搵定地方出去住

+1

啱啱先嘈完黎，講極佢地都唔明

刪咗個新聞台 耳根清靜

same here，覺得好無力🤦‍♂️

相同故事

我又係啱啱同老母嘈完 唔夠講又出絕招
都係等個妹去完交流團返嚟留返俾佢搞

反就未反
但係心灰意冷

做孝順仔比錢 買NOW比佢睇

拎埋孫中山黎同佢解釋都係唔明
仲死要話有分別
屌 上一代人真係好唔撚化

如果你要信d垃圾facebook page同cctvb都唔信自己親生仔 咁我無野好講

其實唔洗咁大件事, 少試牛刀已經見識過
當年港人港地J到班友仆街, 點知地契原來冇black and white 寫明
班友死都唔信

表面扮黃,實質深藍到不得了
70年代食正文革嗰班
啱啱先同佢嘈完
班友根本共產上腦,個個當正白已係優秀黨員

“鄧小平唔會比香港人咁搞㗎”
“你哋班靚仔搞亂香港,第時實食屎！”
“想當年七八十年代,大陸晨早打撚死你班友”
問佢係邊聽翻嚟:
“國家情報解密嚟㗎嘛！你(親戚)send過嚟㗎！ 懵閪！”

奶共匪？
不了

無反面 不過同反面無乜分別
老母表示中立 乜都唔理 屌狗都屌衝立法會乜都屌

之後唯有直接叫佢收聲 我唔想聽佢立場

利申:雨傘已經同唔到老母溝通

仲有垃圾CCTVB
新聞cut頭cut尾 助長廢老產生

差d就反
好L憎tvb tvb
搞到我好攰，要長輩圖同成日做戲話我愛中國再反洗腦先得。
我扮到立場咁紅個過程都會嘈交
tvb呢啲有報應

一入門口，父母仲緊張過我問有無事
母親大人話差d想出黎，唔可以賴低班後生係出面受苦

大家要加油，唔係所有父母都係咁親中

一踏入門口就係咁屌 好想死

相信好快人都同老豆老母反面，我都係其中一個

洩露國家機密

有日發夢出去夢遊，就叫我以後唔好返黎，又係到話反修例係邪惡既人之後說服左紅底老母，佢就轉左立場話反送中。但佢一收到人地抹黑示威者既資訊，又係到話人刁民然後琴日個撐警廢老大會，又信真係有十幾萬人去，又係到打飛機

唉
訓唔著
老豆係cctbb鐵粉
仲要話，唔修例，兇手逍遙法外
我已多次解釋
佢仲叫我唔好咁激動(明明係佢自己激動先)
呢個所謂家
有佢講
無其他人講
佢只關心tvb劇情
試過阿媽放工返黎講佢工作d野
嘈住佢睇電視，就叫阿媽收聲
但佢自己講自己d野就得

好彩就黎可以搬

前兩日看到有人已經反面到無屋企返，暫住係酒店，有點擔心他但搵唔番個post，希望他無事

發咗幾次夢 屋企人由完全反對到冇意見 但唔支持我去發夢 話人地多你一個唔多 你唔洗去架 睇下直播咪算囉 完全係前人栽樹後人乘涼 好撚柒自私

屌啦 屌完講道理再屌 我都係咁

廿歲，同屋企人嘈到離家出走，第四日冇返屋企

奶共就死番支共啦 一係睇住你個仔比人打死我都係咁同我老母講

我老母扮哂野話唔見左key
要我早啲返屋企開門比佢

我老豆藍 老母中立
好彩我唔係同屋企人住
上星期食飯嘈過㗎啦
最後我唔食走左去
我直頭唔想浪費時間解釋
6-70歲人 唔會講得明

冇嘈 但係都係話暴力果d 叫我唔好去

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

最緊要搵到地方落腳

嘈完
走了

通常老一輩都係同我講: 變哂質喇，勿跟車太貼之類的口吻…
屋企人同我講: 唔好企咁前(發夢果陣)

其實上一代都係慣睇電視報紙嗰啲
CCTVB我哋控制唔到
但每日買份蘋果放喺屎坑又點睇呢

買nowtv del tvb news,

呢d我會無視
反正佢會死先

夢醒即刻嘈交

依啲廢老
直接skip
都唔係人嚟
溝通唔到

佢叫我唔好上咁前

反到無得再反
完全零交流

咁你搵咩地方訓